全世界都升, 係大貓跌, 笑撚死

上星期五跌咁少

上星期全世界跌，得佢升

全世界

6606陪緊佢呀
真心想問 $95買6606條友現加點

你笑佢跌
我笑鳩你買佢

大貓跟本唔同時空
都唔知佢做緊乜鳩野

特價快入

正股驚閪咩

所以舊經濟股都係on9 升又升少少 跌又一齊跌

追下落後姐，驚閪咩

廢老股